上左IOS 14.2 個Keyboard 終於好番

仆街忍左IOS個Keyboard 好耐
係咁lag，用緊Iphone X，部機明明仲係好順
平時一秒鐘打幾隻字，去到14.1就 lag爆
有同樣問題既巴打盡快上14.2喇

上網見仲有人話lag同埋倒水電
搞到唔敢升

用iphone都幾年 ，好少可lag
但佢個仆街keyboard今次就真係lag到頂唔順